做完切手汗汗線手術，你問我答

本身手汗勁到可以三分鐘溶一張a4紙
做完手術半年，手汗冇點再流，好滿意手術結果
希望開po幫下同樣有手汗問題嘅ching

你手無汗流
相對地 身體其他地方多左汗流

幾錢邊度做

需唔需要住院，定係做完休息一陣就可以出院？
我手，腋下，同腳都好多汗

想做腋下
爆多汗,

法國醫院 個手術本身好似六萬幾，但係我有買先天疾病嘅保險cam完要比60蚊

治標唔治本..

6皮..
都係出返去先

我住左兩日，做完一個月可以做番運動我做完手同腋下冇咩流汗腳就照有 但係我做手術戈時只係要求做手，如果有需要應該可以切多幾節 但係要預心口同背會多左汗

點解咁講 我好番曬啵

都好過手流汗 未做手術之前完全唔敢同人接觸

如果只係腋下我做資料搜集戈時都見過有手術之外嘅解決辦法 ching可以上網睇下

咪正如其他人講咁... 你D汗點都要出.. 去其他地方走咋..
可能會有其他問題添

咁我寧願佢喺其他地方出都唔想喺隻手到出先到手術姐 我之前手汗嚴重到我有社交恐懼症咁濟

咁巴打你係邊間醫院做，同埋買單total幾多錢

我喺法國醫院做，埋單6萬左右 唔記得見醫生要幾錢

lm

手汗多都算先天病嗎？
咁鼻哥出汗算唔算

戈戈戈戈戈戈戈戈戈戈

聽講有分先天同後天因壓力而致

你個先天疾病係咩？多汗症？
咩保險有得claim咁正？
我買普通住院保險會唔會有包

我老媽子喺我好細個嗰時買嘅先天疾病保險 住院保險包唔包我就唔知啦

賓週仲有冇出汗?

咁係叫咩病？

問題個保險月供幾多? 乜PLAN來